有冇人知呢個大掣點畀ps4用到

要買咩adapter

睇下 CronusMAX啱唔啱
你個掣塊電子板太先進

如果一定要呢個外型咪買返嚟攞去改過電子板

Thx 我已經有呢個大掣
想一物多用啫

search cronus max +大掣名
睇下有無script support